【最強文宣！】「新疆數據計畫」上線！一站式提供有關新疆受壓迫民族嘅資料

以後凡係有新疆相關嘅新聞，就comment呢條link

各位同我推爆條tweet

個網站由澳洲戰略政策中心同埋唔同嘅專家合作整出黎
集合有關維吾爾人/新疆非漢族民族人權狀況嘅資料
議題圍繞大規模拘禁、監控、強迫勞役及供應鏈、「再教育」計畫、摧毀文化等議題

網站資料來自 開源數據，例如衛星影像、中國政府檔案、官方數據以及一系列權威報告及學術研究。

有關集中營嘅介紹

有關再教育、強制勞動、監控等介紹

集中營、被摧毀之古蹟及清真寺 地圖

push

Tui

push
正經post無人推

Push

Pish

Teoi

推

推推

推推推

推推推推

P

U

S

H

wow this is good dataset

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

留名

無人推???
我推